覺不覺黎緊既神力女超人都好大機會是伏黎

睇預告好似好正，同當年bvs咁樣樣，而且仲一樣好多友仔出黎瘋狂吹奏，講到屌打埋史丹利隻老坑咁添。結果都係爛片黎搞到我地班dc死忠冇晒飛屎🤦🏻‍♂️

成段片睇哂部戲咁濟

咩黎

神奇女俠呀！呢度唔係台灣，做乜用台灣譯名？

樓主點睇水行俠

dc忠實fan話係伏，就是伏
總之有時間先bt睇下就包冇錯

下，我地同台灣人都是企係反共第一線，唔好分咁細啦😘

水行俠個名好濕9

神力女超人

不了，成個露宿者咁樣樣唔開胃🤦🏻‍♂️

依個真

dc啲戲邊套唔係

會有幾伏啊?
睇過

條女好正

睇Gal Gadot已經值十分

預告都唔覺得特別正

Aquaman sucks

對dc batman/flash以外hero完全無興趣
仲要中過bvs ss伏,不了

入去打j

係都睇速度與激情啦

樓豬點睇阿森納

等出碟dlc